A reason of Refund

今朝打過去韓亞航空香港辦事處，對左機票資料之後佢俾左張refund request form我，要我填好後連埋 passport copy寄返俾佢

我望到下面有人post話hkexpress唔肯退錢，先至醒起我張機票原本都係唔俾退錢架

我諗緊reason of refund 到點可以寫得好D退錢嘅機會大D

I concern my healthy and personal safety while staying in Japan because of Corona virus outbreak

夠唔夠？

A reason for refund

佢真係寫of refund 我跟住打

好近期出發咩？
唔係嘅話揼佢波鐘啦仲乜咁急要refund

4月中，可以揼佢兩個禮拜嘅

佢而家好似退到4月25 但我4月30先出發